睇完黎緊嘅時間表 我地好似漏左好重要嘅一群

前線醫生護士盡力咁幫手爆左單野出黎
換黎就只係醫管局知佢地唔可能做到罷工
而狂幫啲汪汪奶鞋底
暫時大家都未有大方向行動時
係咪應該都有啲行動幫佢地
等佢地知道爆料唔洗驚
汪汪發小學雞脾氣都唔洗驚 我地一齊上

推

繼續推下先
我冇野講

推呀 大家係咪唔記得左出盡力幫我地嘅醫護人員
係時候我地要做野撐行佢地啦

我冇野講 我搵律師 我要飲食 我要訓教

唔好掛住正皮 諗下計可以點幫醫院人員
正負皮影響唔會局面架